大家覺得邊個先係最大笑話 哥迪奧拿定巴我

笑話依方面哥狗世界第一
why not both

連登狗賊表示 我你老母

樓主係最大笑話

又

樓主貢早就9up

小妹要入馬場牙

你

買乜

買乜 x2

小妹都系跟朋友買 小妹唔太識馬